每次勇武行動時，搵人舉大型的5大訴求牌？

如果得番勇武畫面，一般港豬會失憶，外國記者又spread唔到行動的原因。